撩耳屎

我d耳屎係濕既
以前聽人講耳屎係會自己排出
所以廿幾年冇撩過耳屎

去睇醫生
量體溫果陣都驚見到量完既耳咀係又黃又痴笠笠既

不過依排開始學人撩耳屎 一個星期一次到
次次撩完棉花棒360度都係痴住黃色gel咁 痛快

好核突。。。。。。

冇人想知你啲嘢,ok?

冇人問你,ok?

Ok

乾耳唔用棉花棒

屌 姐係油耳啦

用手指甲撩阿？

油耳咁點？

用耳挖

小學開始你自撩到21歲
好撚爽

人生三大爽事撩鼻耳屎同去大便

乜春野叫去大便
痾屎就痾屎啦

圖定老母

睇post已經聞到樓主d耳屎勁臭

乾耳
撩少幾日一戴耳機會跌左啲碎入去

日日都撩當R痕
好撚舒服

屌 點解我會睇晒你打咩